報master灰撚左

個friend同我一樣grade
普通中遊2.1
以為同top us llm無緣
但係竟然比佢攞到ucla llm offer

早知一齊報
過美國玩 big law

做咩咁多pk負皮

真心覺得今年港人報US master 易左
2.1 都夠入top u

係呀
有早知冇乞兒
早知我都報
chicago, ucb, yale, georgetown, upenn, nyu

diu

argggghhhhhhhhggghhhhhhhh

我要洩憤

真係咩講到咁易咩

2.1搵老細讀PhD啦

本來我都係咁諗
所以就冇報

ahi全部都deadline曬

true 英美唔係真係好似網上講到咁睇重成績
成日係連登睇到人話三大易入D之類完全係假
利申: 非三大second upper hon 有三個英國G5 offer

咁通常會睇啲咩

係咪要寫personal statement？

我聽講LSE好撚有心搞
之前有個朋友postgrad offer最後reject咗
學校嗰邊叫佢做返份問卷，問佢有咩唔滿意/ 有咩覺得有機會要改進

做完仲送咗二千蚊Amazon vouchers

UCLA都唔係T14，有幾top

YES
英國黎講真係有好多學校你成績meet到minium requirement 之後你GPA就唔會係最重要 人地係holistic咁睇你成份application

我開左個tg group for大家報左uk master既可以入嚟一齊傾下 報左幾間都未有消息 想知大家咩情況

我有冇睇睇錯2.1???
我表示GPA 冇3.9 都唔敢報grad school

利申: East Asian Studies major

2.1 係second up
Gpa 過3都夠報美國top 10

梳，見識少~
但今年報grad school 真係會易入啲咩？
原因係少左收強國？
BTW:

我望完我想入嗰個program 之後就sad 左~

呢個course 唔難入 la
我信你有 b+ 佢即刻收
雖然唔清楚specifically呢個course係點
但係通常asian study都係專揾大陸人cap水

想讀oxbridge bcl，min 係 1st hon

can try try msc criminology

對crim 冇咩興趣 想入bcl睇下d 人係咪真係咁勁+搵d野寫落cv嚇下人

我信 msc crime 都嚇死人